不如我地一齊去自首？

建議全港組織10萬人去警署自首話自己藏有攻擊性武器，係每日10萬人。

#289635 三毛新ac
on99想帶風向呃人??

唔好笑
BLOCK

負皮，封鎖，上一頁
#不推文回覆